[星期日影院] 賭俠1999

開定討論先

仆你個街!亞視嚟ge喂!

點解有負皮